AKB48本家討論區＃33 抽碟握手抽到好似唔駛錢任抽咁

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到33,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員今日叫緊某mb做老婆然後下個月同你講其實仲有其他老婆,係伏筆黎
9.本家PO飯聚主要話題：今個月買左幾多對鞋同件褸,我=毒撚專心食飯答唔到嘴
10.世界仔反哂所有會威脅奈奈地位既MB
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&柏木黨&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.本家最新最後最強希望萌夏今次無活動握手抽選成績合格以上
16.NGT單野已經無疾而終
17.已經消失的10專
18.IZONE死開啲啦

一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

沒有奈奈的第三天miss you

10.世界仔反哂所有會威脅奈奈地位既MB

原來#1真係有人睇

社會實驗黎

希望反本家既人唔好再開本家post

我先抽得40零張
喺各位聚聚面前好無地自容

希望反本家既人唔好再開本家post
不如呢到改名叫奈奈討論區算啦
Ps.奈妹好正

new po LM

抽係任抽架喎,無錯呀

篠田麻里子、３歳下の一般男性と結婚「初めて２人で食事した際にプロポーズ」

跟住一句無數找就搞掂

佢哋一部40零張

邊有數要找
利申找左

一日？

清水姐姐我都好似抽左三十張左右

我抽咗二十幾張清水咋

兩日加埋

一部

麻理子第一次食飯就被求婚咁快?

會然優佳里係咪要參考下

我覺得都唔算少啦

我一日先得個30張

我都係
我先抽得少

年下實業家姐係咩職

蔡加讚

世界係有錢人既世界

先得個

呢區啲人全勤,3箱碟喎,我本區小薯黎

同埋我去哂全日1-8部喎

決定找兩箱算

原來你都抽左3箱

係
但第3箱得22張

點解唔抽多少少齊頭一箱咪抵啲囉

on9系統唔知佢點分
明明可以2箱做到但佢要分3箱

我都好似去哂咁多部，到時點食飯

我一向都唔食

我大佬篠田唔聲唔聲結埋婚

大佬？

不嬲當佢大佬咁拜

「自爆去年10月初次見面，對方就向她求婚」

係咪又奉子成婚

係就好, 再唔生就變高齡產婦

32姐
講到好老咁

你見佢一黎就同人結婚就知有幾急

姐係第一次見面就

其實係咪日本相體

如果相睇時開獎係mb會點
好似漫畫情節

第一次聽當推係大佬又學到野
好奇想知咁當馬嘉伶係咩？

佢當我係咩, 我就當佢係咩

佢當你ATM嚟咋 醒啦懞撚

係呀係呀

又出現了

無人提？

留名糞曲出現

留名

我第一次握手就求婚添啦

咁佢咩反應

未知
八月話你知

其實我真身係比卡超

頂住你唔痛咩？

呢張圖好經典

重點係條女,not me

剛剛聽緊akb新歌。

耐唔耐就走出黎吠兩聲

唔上唔落
都係超越唔到#同腳連

有少少似岸が見える海から

仲有大人列車

笑左自己出黎曲線求比卡超爆炸圖

君が1人きり悩んでいたことを
ずいぶん前からわかってた
自分で答えを出さなくちゃダメだ
だから何も気付かぬふりしてた
新しい人生決心したなら
僕は微笑んで見送ろう
あの日の出会いに悔いはない
Thank you 今日までありがとう

肥秋癲撚左？
突然寫左首咁神既歌

#55單

主題好神
副歌好神

睇完歌詞流左馬尿

肥秋d歌詞明明不嬲正

真正親生女

親生女：珠 指 櫻

珠櫻收皮啦

櫻想去韓 肥秋搞埋個節目比佢去
珠：都C左10幾年 夠親生

佢有心既話其實好多都可以寫得好好同有意思,而唔係幾首都WOOWOOWOO,YAYAYA咁

唔係話有靚詞就會起死回生,但都係想聽下歌姐

呢首歌啱唔啱世界巨你？

你問之前有冇睇清楚頭post第10項須知？

奈勾都叫有同廢宅共事過啊

又屈,人都就走啦,而且佢高呢過我奈咁多

我唔妥55個名單係覺得有46都算唔應該有泡狗又入黎囉,就好似蕭神七岩岩畢業無耐死左又不停係MV復活咁

聽左頭一段覺得唔錯,食飯再聽多幾次先,不過王道歌我近幾年都係比較鍾意#同彩姐走個單多啲

未聽過嘅畀埋條link。

柏木？

C都無C過 外人黎架咋

green flash?

雙C咋😂

柏木算是Akb慘情人物

爆獲時走咪好 而家唔上唔落

之前唔知係咪知文春有野係手所以唔敢點用佢怕俾人趁機爆埋出黎,依家爆完就可以正常咁用番,但黃金期已經過左

總選極好握手極好 就係冇咩重點資源 paru都多過佢

睇番早排PARU上節目話呢個係設定黎真係想笑,嬲個種

算啦期待下出村後搵新開始仲好
都努力左12年 差唔多係時候要搵番自己

最尾個句好感動 柏木

差不多了 solo吧

差不多畢業

佢不嬲都做緊自己

沒有奈奈的第四天

女優の戸田恵梨香（３０）がヒロインを務める２０１９年後期のＮＨＫ連続テレビ小説「スカーレット」の新キャストが２１日、同局から発表された。

戸田演じる喜美子の父・常治に北村一輝（４９）、母・マツに富田靖子（４９）がそれぞれ決定。桜庭ななみ（２６）、福田麻由子（２４）、佐藤隆太（３８）、大島優子（３０）、林遣都（２８）、財前直見（５３）、水野美紀（４４）、溝端淳平（２９）らの出演も決まった。

朝ドラ通算１０１作目。「夏子の酒」「ホタルノヒカリ」「つるかめ助産院」などで知られる水橋文美江氏のオリジナル脚本。高度経済成長期、滋賀県の焼き物の里・信楽を舞台に、妻や母となってもモノ作りに情熱を燃やす陶芸家・川原喜美子の半生を描く。

見到呢條友就嬲 從AKB憎到而家
明顯就虛偽極

新歌好似想唱比Nako聽咁
Nako都唔去畢業Con會唔會人生中既遺憾

AKB48SHOWは2019年3月24日が最終回となります。
５年半ありがとうございました。

始まりがあれば終わりがある。出会いがあれば別れがある。
2013年10月に放送を開始したAKB48SHOW
この度放送が終了することになりました。
最終回は3月24日の放送です。

40年近くテレビ制作を続け、幾つもの番組を立ち上げ、
幾つもの番組が終わってゆきました。
自分のキャリアの中では、
10年以上続く長寿番組を担当したこともありますが、
新番組が２本連続で半年(２クール)しか持たず、
その次の番組も１年で終了、
その次が２年で終了と、
４年の間に４本新番組を立ち上げたこともあります。
AKB48SHOWの５年半22クールというのは、
自分の平均より少し長いくらいでしょうか。
最初は２クール(半年)継続させることが目標でした。
そこから５年半。

近年テレビの音楽番組はあまり調子が良いとは言えません。
音楽だけではなかなか視聴率を取ることが難しくなくなってきており
「モアトーク、レスミュージック」の傾向が強くなってきました。
つまり音楽は少なめにして、トークを多めに。

あるいは過去Ⅴ(昔のヒット曲)を使って、新曲は減らす傾向です。
その分「ひな壇トーク」や「街ブラ」的な番組が増えてきました。
それはもちろん、視聴者の好みや社会の情勢などが相まって
そのような傾向になってきているのだと思います。

視聴者が求めているもの、アイドルファンがテレビに求めているのは、
トークやバラエティ要素であり、
曲よりもアイドルの情報が求められる時代になってきています。
SNSの進化によってますますその傾向に拍車がかかってきています。
その嗜好の変化は分かっているのですが、
新しい番組の企画として、例えば芸人さんをMCにしてのトークベース
というのも同工異曲と思い、別の方向での企画を練ってゆきました。

AKB48SHOWの企画を考えたのは2012年の秋。
初めての東京ドームコンサートが終わった頃です。
AKB48に続いて、SKE48、NMB48、HKT48がスタートし、
加えて派生ユニットも多数活躍していました。
AKB48グループ全体でレギュラー番組ができないかと考え、
編成と協議をした結果、
その方向で新番組の企画を考えることになりました。
当初は2013年の４月スタートを目指したのですが、
AKB48はその年の夏に５大ドームツアーがあり、
収録のスケジュール調整が難しく、
半年延期して2013年の10月に放送を開始することにしました。

既にAKB48Gには、先行するレギュラーのバラエティ番組が
いくつも存在しており、同じことをやっても面白くないなと思いました。
私は主に音楽番組を担当してきたので、
AKB48Gの楽曲を中心とした番組を作考えたのが
AKB48SHOWの発端です。
シングル曲のみならず、カップリング曲、公演曲、
アルバム曲、派生ユニット曲、ソロ曲と
既に1000に近い楽曲が存在していました。
中にはファンの方しか知らないような曲も多かったのですが、
素晴らしい楽曲があり、そういう楽曲を披露できる場を作ろうと考えました。
時代の空気にはあまり即してはいないかもしれないですが、
楽曲はフルサイズでお届けすることにしました。
楽器が得意なメンバーには演奏もやってもらうなど
あくまで音楽をメインにしたAKB48グループの番組を作ることにしました。

そして、子供の頃から好きだった音楽ショー形式の番組にしようと
コントなども入れ込むことを企画。
他の番組とは違うオリジナリティを求めての番組制作です。
そして５年半続けることができました。

AKB48との最初の仕事は2006年の初頭。
当時担当していたPOP JAMでの劇場リポートでした。
以来、POP JAM、MUSIC JAPAN、紅白歌合戦などで
７年あまりお付き合いがあってからの
AKB48SHOWが始まったというわけです。
また別の番組でもご一緒できると思います。

残り一ヶ月あまり、
スタッフ全員で最後まで全力で番組を作ってゆきます。

また次の企画を考えます。
番組への応援ありがとうございました。

リリー・フランキー、離婚危機の人気脚本家に！『桐島～』の吉田大八監督がドラマ演出
#離婚なふたり
#リリー・フランキー #小林聡美 #岡田将生
#酒井若菜 #中村有志 #渡辺真起子 #峯岸みなみ #テレ朝POST

恭喜我咪

飛晒？

我都想

係咪回錯post

兩邊都係

本家post除咗船團個握仲邊有人會去分團個握

呢度班mk 冇事冇幹都會飛

飛的佢哋就日日飛
無event飛去做乜

點解我女人可以咁完美

真
飛去台灣飲野既又有

我等緊奈奈番黎,仲有一日

今日係奈奈出生後第7777日

感謝完美既奈奈係呢個世界度誕生,像她這樣完美

奈奈生日快樂

好想守護奈奈既笑容

五月尾飛

仲有60日左日就見到奈奈

夾手夾腳埋你係東京灣算

點解要咁對我

走廊隊10周年 希望可以好似no3b咁有十周年公演

但no3b正式嚟講應該仍未解散？

未,只係好似無限期停止活動個類咁

話時話今次巡迴演唱會係第幾次？仲係2nd？

唔知之前有一次咩3rd，今次又搞次2nd應該係有啲唔同

上次係Live
呢個係Tour

名

行天優莉奈

好似正過萌夏

有酒粒

ネコの日

成班波控

笑甚麼,白間都有波

好想睇奈奈既貓耳裝

唔係應該你戴貓耳俾奈奈睇

都可以,扮埋貓嗲奈奈

原來有圖點解可以咁可愛

奈奈番左黎了,好開心

1-8名個con幾時先抽選

今日係咩活動？

泡狗荼毒世界

板野隻碟賣得2000幾隻

左面 =

你會去？？

有啲想

係咪3月25果個？
果個有得抽我一定會抽

係等緊有無得抽

＜チケットに関して＞
AKB48グループチケットセンターにて3月初旬からの発売を予定しています。前方はシーティング、後方はスタンディングとなり、それぞれのチケット価格を設定いたしました。詳細は決まり次第、こちらのページや本大会のTwitterにてお知らせします。

你睇邊個呀

48既event
我呢d 48死忠緊係要支持啦

你睇野島

吳振乳

得番17日左右,mv都仲未出

米搞禾老婆

貼圖俾大家睇

唔泡狗妝既高朱其實好正

平時都係咁同人打招呼

表達友好姐

想同もえか打招呼

C3有teamTP但唔搵埋香港成員上去咁怪既

Mina塊面好包

奈奈今日一陣又開sr

彩希sr集合

印象中佢好似冇染過髮？

之前冇

mk化

想同佢一齊去做gem

娘娘開檔有嚫妹去睇

乜所有成員都有卡片架

屌那星應該又係得我一個睇緊48SHOW

握手會嗰張卡片嚟
依家逢新出都係派卡片
53單NMB 6期第一次出, 全部都係得一部唔使抽實有嘅派卡片
嚟緊55單SKE 9期同HKT 5期都係咁

所以舊成員唔會派/無？

泡妝

今日好似正常噃,你睇塊面有番血色既

唔識分

高朱sr好多泡狗留言洗板

Mina好qq woJarvis bb好出奇佢廣東話咁好 但其實佢澳門讀書

幾好wo 早知我都抽張 dd有冇家？

今日算正常了

我d泡狗女女fd睇完pd話好中意高朱

無啦
DD點會有福利

邊有人得閒印返晒

估唔到

眼距

都算好事黎既
如果有駛錢落過去的話

問題係唔覺有駛錢落去

彩希同夢莉都好似係咁,我反而留意到高低眉

Twitter instagram多個like 都好呀

話時話,咁計pd48邊個係去完番黎既輸家

不能說

菜摘

表妹囉
“原來除左禾珠仲有其他ske架？”

仲有頭兩圈out左果班

到依家都唔知點解會群埋班泡狗攪垃圾pd48出黎,係咪盤棋太大我睇唔通?

表妹係咪唯一去完泡都好似冇泡飯既成員不過佢早走都係好事黎

單睇數據,係咪白間同高朱去完都跌哂握手?

泡狗心荼毒世界,尋日牙奈做完,今日都彩希做,我屌邊個諗呢個乞錢手勢出黎

整大個餅比多D人比錢黎食

屌你又咪要跟住做

佢個樣好似好眼訓

世界巴去完合影黎？

唔做完美奈奈都無情講

都無10專諗左成堆pose無機會用

咁有野做咁攰好過無野做係屋企整曲奇

應冇直接關係
係dd轉去啲更幻既mb 掛

蘿莉屬性應該同白間無重疊先岩格噃

佢妹系+釣wor

妹系完全睇唔出喎

個殼大個左入面都係細路

有無咩片可以俾我睇完知道佢真係妹系？

要睇對住邊個 如果係後輩會「扮」大姐姐
對返一期或者前輩就會嗲人

一期仲有邊個係度俾佢嗲

咪吉朱
以前係麻球同上西
差不多年紀同智力相當既咪同佢夾 好似薮下同nagisa

佢頭先係咁眠い
眼訓又唔去訓

有無機會做到cp？

阻住你睇波咋掛

真

睇波居然比高朱重要

向總

呢排無event無咩特別新聞好靜

yam L 到

桃月なしこ

白間同呢隻金好似幾夾

呢張影得好誘惑

點解上西怜係sport

秘密武器梗係最後出

前兩日有c3冇人講姐

珠po

想同戀和一齊玩

聽彩加講好似又大左

【憐醬的憐醬】

七喜︰哦 這個很棒啊～﹗（笑）

阿羊︰真的啊（笑）。最近她又成長了哦。

七喜︰是嗎？

阿羊︰真叫人頭疼啊（笑）。

七喜︰誒～要怎樣才會這樣成長呢～（笑）？

阿羊︰真的啊，真叫人頭疼（笑）。

七喜︰阿羊你沒有什么好頭疼的吧（笑）。

阿羊︰怎么說呢，我們同屋的機會比較多（笑）。

七喜︰嗯嗯。

阿羊︰還會一起泡澡。

七喜︰會一起泡澡嗎（笑）？

阿羊︰是啊（笑）。

七喜︰真可愛啊（笑）。

阿羊︰這種時候就會覺得「又成長了嗎﹗？」了。

七喜︰跟她說了嗎（笑）？

阿羊︰是啊，然后就得到了「你可是一點都沒成長啊」的回應了。

七喜︰嗯嗯，因為阿羊你很瘦嘛。

阿羊︰說真的，要減重的話會是胸先減了。

七喜︰果然如此啊。

阿羊︰嗯 真的是這樣的。即便努力做按摩了，（胸）也還是減了。

七喜︰誒～～。

阿羊︰說到底就是脂肪呢。

七喜︰的確啊。

阿羊︰「憐醬的憐醬」真棒啊。我總是跟她說「希望能分給我一些呢～」（笑）。

七喜︰那大概是沒辦法的吧（笑）。

阿羊︰不過七喜桑你的身材也很棒呢（笑）。

七喜︰不不，別說了，沒這回事的（笑）。

阿羊︰不不，就是這樣的（笑）。

七喜︰才沒有呢（笑）。

兩個一齊沖涼

我老婆越黎越靚

miru金髮mode

睇圖似係排位喎
最底係最前排

黑白
呢隻黃色
係咩玩法？

依家攝影師真易做

完全同上單一鳩樣

黑白

比想像中好但黑白

55單MV

初回A

初回B

初回C

通常A

通常B

通常C

請問表妹係邊個？thx

得罪都要講句 呢輯又影得世界豬幾靚

浅井裕華

＜劇場盤＞
価格：￥952 ＋ 税
品番：NMAX-1329
CD
新曲3曲+inst3曲 計6曲収録予定
M-1「ジワるDAYS」選抜メンバー表題楽曲
M-2「私だってアイドル！」指原莉乃卒業楽曲
M-3「屋上から叫ぶ」Sucheese（すちーず)
M-4 M-1(off vocal ver.)
M-5 M-2(off vocal ver.)
M-6 M-3(off vocal ver.)

用萌夏既口頭禪すち
應該走唔甩係C了

點解你會有諗過唔係佢
矢作萌夏與她的洗腳朋友喎

用成堆AKB衫做背景。

首歌其實真係幾有AKB味
個MV用翻以前啲打歌衫係幾好嘅 不過啲分鏡搞到好花
特別係中間扮到菲林相果度
有少少唔知想睇乜嘅感覺

牙花鏡頭好多

嘩屌
好耐冇見既＃1手勢

今單mv又真係唔錯噃,奈奈都算有啲鏡頭閃過

一開始瞓地個部份唔知點解會諗起HR中間出番相個度好似由1080p變番720p咁,尤甚YOUTUBE原本解像度就已經低一截一地都係衫真係好有誠意,不過唔知點解覺得有啲似女人街

本家雙肥

高朱世界第一

我都見到放正中間

呢首真係正

好撚正呀呀呀呀呀唔想你畢業呀

wic除外。

你想獨佔人

要吹奏55單了

同你個名樣心情

55單神曲確定

轆轆

高朱真係好完美

youtube 留言多英文到呢個真係靠pd48衝出左國際(小小咁啦)

d英文係吹奏牙指

吹著佢都好正常，佢係hkt開國功臣之一，形象正面得多。

矢作萌夏 6 / 40

空注文

之前睇唔係20/40咩？姐係依家得番6/40?其他人呢

刷下存在先
睇嚟又係得我睇緊本家公演

唔使驚唔係得呢度
5ch班狂粉都有份架
抽完又放飛機

搭車邊有得睇

番工,大大個高清cctv對正住頭

落車搵wifi

田口梳個黑長直冇哂特色 辨識度低左好多

無耳機

開喇叭校最大聲
仲要同周圍講今日係AKB個前田生誕祭

快啦 西川怜首unit就唱完架喇

學啲癈老,夠唔要臉就得

點解黑白既奈奈都係咁完美

彩佳包住隻手係咩事

包左半年w

まなくる雙主持

あーちゃん

個態真係有D似

想買了,幾時出寫真

要打了

美音成個波咁

心廣體胖

2019年2月26日(火)18:30より行われる、チームA「目撃者」ランダム生写真の登場です!
今回のカットには前田彩佳の生誕祭の模様も含まれております。
この機会にしかGETできない生写真です♪

『2019年2月26日18:30公演』出演メンバー16名×5カット 全80種
※メンバーの休演や当日の撮影状況などにより種類数が変更となる場合がございます。
※各生写真のクレジット表記については、公演名、日時が入ります。

痴線點追

請善用日本拍賣

巨

著翻件衫先啦

wic冇份

成個list一係走咗 一係講咗走 一係等緊走

係得你仲記得禾珠

btw，張圖講乜？

脹到

第一行睇中文字都估到

Paru都有

電單車

Ahshajej) ') $=28#8"?
-#8#@
®[\[>]<]<^ ¬`<};<jdjdixjxhxnkq

奇怪了？怎麼會這樣

邊一個盤可以抽到下尾？

揸手紙?生寫?

生寫

選拔咩碟都有得抽

btw我係你就上Y拍買算

唔該

牙櫻未！！！！

通常就慢慢等、慢慢bid好過

劇盤你都知咩景況架啦

呢個真

劇盤呢啲基本上出碟個幾日上黎問有無巴打送先,無再上y拍,計埋手續費最多咪一隻劇盤價

除非黑到nowayman咁幾個人成3百隻碟都無人中到奈奈姐

但生寫好似有分劇同通常盤2種,如果佢係有通常版本既話就上y拍,呢度多數抽劇盤

紅字為重點
BTW

有冇link?

兩年之後，佢應該會搵到路向，好大機會iZone解散之後畢業，反正到時唔使靠akb都支持到自己。

我老婆好cute(最尾嗰張)

到時再算啦
櫻咁醒，佢識諗架啦

點解PARURU咁鹽都12%,
佢其實係咪好好人

最現實既諗法
希望佢可以留番一年半載啦

總之就唔好再同wic癲就得。
睇得出自上年總選之後，兩者互無接觸，連iz4648都冇wic。
但係個叻叻營運難免會搞埋啲好事。

我好似有中到wo早兩日立眼好似見到..太多 搵到下次比你

成班都係M黎,番工未俾人西夠仲要俾錢去俾人西多次

仆街,55單越聽越順耳,如果無左班泡狗其實隻碟應該真係唔錯

我好期待兩年後櫻翻黎啲傳媒會點炒起佢兩個啲恩怨喎
反正櫻又無損失

有人問係未肥秋鐘意既人就會俾好歌佢
咁計既話佢應該好唔鐘意mayu，有耳仲有奈奈

又未到唔鍾意咁嚴重既,偏心姐

好睇秋對果個人既了解同印象

其實首必然性係真係好聽

不過你話唔鐘意泡就冇計

無必要叫班泡狗上黎幫佢地抬橋

你邊位

呢張又無問題喎,會唔會係角度問題咋

你呢個幾時影呀 仲要睇過ok先可以po
人地啲新鮮滾熱辣 cap圖 要幾崩有幾崩
仲要拍埋落小粟度嚟突顯佢脹

咁可能增肥養波姐

縮圖睇仲以為meru

突然咁多人鍾意彩佳tw 佢今集akbingo表現幾好

咁都諗到你先係真波控

メイド

呢招好似高朱用過

嘩

終於20萬個追隨者

睇見都覺得辛苦

世界性三方會談

其他都好正常

其他谷無可谷,放棄左

哇屌，miru想點

話完人地膠咁又關你事

樣同身材係分開黎欣賞的

姐係無頭都得

以前

依家

又同邊個食

呢個look電得衰姐，佢放返落黎一樣靚

岩岩篇mail有講

感覺上夢莉仲未摸索完一個岩佢既新髮型

竟然唔係例牌答案講同我食

Meru肥咁多

因為係同我食

〝みるきー〟が米朝首脳会談に衝撃発言‥🗯️
渡辺美優紀「トランプ大統領の握手は自分と似てる」

侵仔握手似我

募集について
株式会社AKS
「新潟」駅より徒歩10分

【雇用形態】
正社員

給与
月給22万円以上~+交通費規定支給

【勤務時間】
フルフレックスタイム制/標準労働8時間 ※アイドルのスケジュールに合わせてシ フト対応

【職種】
[社]【正社員】アイドルのタレントマネージャー

【勤務地】
新潟県新潟市中央区万代1丁目4-8 ラブラ2 4階

咁低人工

我可以貼錢做唔介意

迷路握侵侵會唔會釣到侵侵想收佢做二奶

仲請人計番等於香港$15000人工左右？

個廣告半年前
好似未有經理人娶到mb

咁做第一個囉

Ngt d女咁既樣，你娶埋我個份啦

勁到

財團請人係咁上下識做嘅入到去咪有得升

點解咁可愛

今期有啲想買

買咗我怕真係會除褲

淫到

....已打

大家睇左上星期bingo未?

呀妹話握手要拉落心口度

要抽了

啱啱今日再販又完咗啦

tg 圍爐可恥

大家對佢既誤會真係好深

白間真係著時裝定賣肉都好好睇

賣肉得黎又真係靚,笑起黎完全感覺唔到淫念

識有巴打握過 好似好耐之前已經咁做

比著係我都真係似乎受唔著

都係著翻件衫先好啲

得閒除下先正

畢業單short ver

Generation Change

玩到咁大既

件衫既設計慨念有啲似暗闇套衫

坂道首歌真係由番469做c

原來aks對我地都算係咁,唔反住aks了

魔性笑聲

下次拎呢張相入去

上年6月 8月握佢已經係咁

睇得唔摸得

好玩唔玩，玩死。

但夠痴線我鍾意喎

終於推怜妹首歌都唔錯

屌aks老母
一開波仲以為咁好係有以c

依家好多人J緊佢係隱C喎

我這樣討厭,她完美如此

啱架啦 牙指呢啲定位啱佢

有新job?

晨間劇

真，女版真係正

46大紅大紫，仲48咩？

又反本家

坂道AKB 玩完架啦
今後就係尾道STU 既時代

好似仲有多隻一齊收？

一年就收皮....

飯就得咁多
但越開越多免洗app game咪越分越薄
邊有咁多人支持到咁多隻game

唔明

關AKS什麼事?

講緊張枱

侵：想影咩pose?
金：兩個一齊整心囉
侵：好
金：張枱咁擺大點擺呀？你隻手又咁撚短！
侵：咁唔好撚再影囉！走啦898

於是 談判破裂

我老婆真係好正

麻友有晨間劇拍 仲要同広瀬 すず拍

有野做咪好
真心覺得佢呢個造型幾討好

我覺得個鏡位細番少少會更好

屌我今朝都研究左好耐侵侵同肥仔關aks咩未睇mv以為有佢地tim 點知係講枱

而家啱架啦 大框先可愛

因為佢蕊

我本身都有抽，落選左

有抽浸浸同金仔合照 落左

呢隻係合照會
同大握果隻唔同

10專呢

久玲奈柒左紅毛

好想啜

有ig live

有暗瘡

邊度

下巴

我乜都睇唔到,咁好眼力既

佢開頭自己講仲係咁摸

Mail 張相笑左

miru巴打想問下你收到封mail張圖打開有幾大?用gmail定apps收?

Gmail 好細

人地夢莉基本都50kb起跳今時今日點解仲會出現25kb既圖

其實mail係咪可以由gmail轉去apps?

轉去app會大啲?

唔知,但奈奈apps個啲正正常常都有百幾kb起跳

我條女今日代打山犬

其實套山狗講乜牙奈尋日好似去左睇

係,對上一封已經係23/2了

成日驚收唔到

收唔到又唔會咁,係信少左啲同圖細好多

集結本家戰士既力量推到大盛B上第一

但本家po最活躍個班都係G持船團噃

覺唔覺牙奈最近都肥左

果D全部都係叛徒

STU 果幾個雜魚mb來架
最終勝利一定係本家

由美G 泊埋46都唔輸，但本家果幾件輸晒。

下
本家次世代エース吊打咩咩美月咪講笑啦清

你講咩咩矢作山內我都尚且認同
8仔果D根本唔覺係輸哂,淨係渚沙夠嬴有突啦

3個都屌打美月g

啱呀
美月g做C跟本係笑話

又話HKT無碟出先要指原黎本家企C既

麟麟同有耳護法完爆c喎469不願面對

其實我懷疑肥秋係有心整古個C

不要再說了

剩係轆轆都夠贏了

跟住企埋hkt c

到時又要屌aks老母

有邊次aks唔畀人屌？

塊面咁多肉好想搣下

米掂禾老婆

紅底01

01算幾多白間新聞記者朋友可唔可以得閒都報下完美既奈奈

明顯係白間推

想回到校園時

老婆

應該有難波推 兩年前黎香港竟然每個成員一篇

好有愛

田口 愛佳（AKB48 チームA） 現正廣播中！！

鈴木 くるみ（AKB48 チームA） 配信中!!
待ってます～

まなくる同一時間開台
睇邊個好

去睇佢

不了
我有星都射俾大竹啦

Kururun好Q呀

唔係呢個活動我都唔知一路以嚟撳下撳下原來follow左咁多D3
但冇大盛

兩個一齊睇電腦+電話

大竹 ひとみ（AKB48 チームB ドラフト3期研究生） 現正廣播中！！

來了

NO THANK YOU

兩個一齊開

有冇睇舊登點評論大盛同前面個差距
利申冇睇大盛台唔評論

彩畢業個時花梨岩岩做總隊長都有一篇5期全員介紹
箱推死忠黎

等緊奇蹟

好難同船團選拔鬥嘅
做到本家第一廢青已經好好

饅頭蘭年紀咁細都衝到咁前 好勤力
可惜嚟緊weekdays返學時間唔開得台

Mion好似真係肥咗

我全都要

完美的老婆

邪骨你可唔可以搵一日唔好咁廁

俾埋你要

已打, thanks

又攪我轆,收皮啦

十年前既十年櫻發售日

10年前如果有人拎住呢幅相同我講我會迷呢隊嘢我應該會笑撚咗

因為你都唔係迷呢隊

我以前都恥笑過好在有雙馬尾麻友令我入坑睇柏木先俾我遇到完美既奈奈

你喺本家po呢度我講一句 你屹一句呀 你自己睇返吖 你好針對性啄住我呀 我希望你收斂下 我係管理員嚟㗎

唔好趕走哂我啲人離開個po

阿妹

曾幾何時入到西九官店 我係心諗點解啲人可以咁撚毒

然後我而家竟然入埋坑仲要做埋柏木真飯

IKTF

5月我第一次握柏木,講乜好

以前中學笑鳩d人迷日本野就係毒撚依加自己就最迷akb
西九執撚左先入坑
btw麻友真係一直都神顏

其實我未玩過握手會
上次柏木來我都冇握到

我好記得入到去西九官店第一個見到嘅係麻友
播緊嘅係自由式(果時其實唔識, 係前年某一日碌Youtube無端端幫我auto-play咗, 覺得好熟口面, 之後醒起係官店聽過)
所以其實係自由式帶我入坑

未做AKB飯嘅時候除咗西九之外仲去過台北西門町果間

不過都係嘅 起碼我地睇嘅係3次元嘅野

我中學啲同學係睇二次元同H漫 仲要係上堂睇比人收書果隻

我入個陣柏木已經無再黎香港,香港剩係西九握過大場同九展握完美奈奈

2019年、僕はどこで 何をしているのだろう?

當年我中一個時成日笑鳩我呀哥迷akb，成日罵鬼佢買埋啲akb雜誌返嚟阻9住啲位。估唔到自己都入埋坑 仲入咗5-6年 去埋日本見佢地合照過握過手

咁而家你阿哥出左坑未

完美既轆轆,像她這樣完美

當年去過銅鑼灣個間
但未飯

一個時代就咁過左

十年又過去,今日已經敦子生左個仔

出咗坑未我就唔知，佢呢家係澳洲做緊野，仲出埋pool

Mv就優子生 真實就敦子生

咁99.999999999999999999已經出左

試評論睇48是否會成為出pool嘅障礙

但走綜藝掛依家見佢都幾多番組上,只能話去得呢條路應該唔好預會係IDOL出人頭地?但諗落咁指原又好似講唔通

咁就十年了

我睇唔睇都唔會出到pool

屌你老是常出現嘅

高朱以前好怕露額
而家真係唔怕
唔怪得上次俾真子串

睇落大盛係OK既

久保個下巴仔愈來愈肥

食開一番巨并

高朱

佢真係冇減肥嘅意思

要去韓整泡菜,akb不了

下！？

唉屌

次總ace冇份就走人

...

屌

咩事

開咗個頭應該陸續有來

冇睇咩都唔知 有冇人講發生咩事

洗唔洗咁快..

高朱去武林。。。
之前唔係傳惠里jyp架咩

仲諗住今年有10專抽多幾張高朱

抓緊大韓區機遇處處 留喺日本只會被邊緣化

但係武林其實多數唔掂架喎
唔想睇高朱係韓國柒呀

我果個又係學泡文真係有啲驚

呢個點走啊nmb大top喎

好撚心痛呀！

唔好牙

nmb有魔鬼條款架嘛

諗都唔駛諗

吉本大佬

聽講賠幾千萬羊
不過對佢散紙黎

等權恩妃金彩元返黎 齊齊出道

等多兩年高朱都24啦

賠下就得 迷路唔洗走一年都要返去啦

如果去外國都要坐監一年？

合約寫明囉 吉本咁小氣 去完韓國唔好攻日囉

之前想喺支那搞活動都搞唔掂
雖遠必誅呀

上枝惠美加卒左幾個月就簽左西班牙公司 都有返日本出活動
所以唔知而定張約係點

係喎

嘩屌食完個飯返來就搞單咁嘅野

點解要去韓國

迷泡有咩辦法

卒仔同埋大top點有得比

泡狗同支真係世界毒瘤

彩姐咪走左囉

走左去邊？

乜唔係都係吉本,出碟發行佢地好似唔在行搵其他公司合作,唔知有無理解錯

Showtitle就係nmb e家全員所屬個間喎

係呀,所以有d搞笑,明明nmb d歌間唱片公司都係吉本其下

前程錦繡呀高朱

本家最黑暗既一日

有排未到

好彩仲有奈奈
佢有返長髮我立即訓身推

幾時先到

兩個老婆走剩一個

諗過會有人走去泡但冇估到係佢

高朱去泡 笑左
人嚟 送客

最近好似係universal music japan?

Miru 唔會走掛

聽到高朱卒業果刻
禾個名:唔撚係掛

係
去左環球

彩仲係吉本/showtitle

只是唱片由環球發行

個樣好似俾人出賣既感覺

彩仲係吉本既人

吉本點會比佢走

佢事前唔知會卒業呀嘛

竟然係走akb去泡出道

高朱而家timing最好嫁啦
又唔係00後

但係佢跳舞唔多掂

遲早erii同研究生個美波都比人調走埋

同期都冇之前同佢講？

好多睇完pd48再睇48/韓國飯好開心 覺得係好事...

啲人睇得泡菜多無得救

我睇咗九年kpop都唔覺有乜問題。
但係上年已經少睇好多，最大原因係睇到厭。
Kpop好多歌都好洗腦，但係好歌唔多，到而家重keep住聽嘅一首都冇。

如果有條女發神經話要嚟香港出道 一定都會好多香港飯好開心覺得係好事㗎

咁呢個仲唔係問題？

入左女團咁多年又去泡狗個新女團重新起步

未必，好多時唔睇好。

竟然幾中肯
kpop樣又一樣 歌又差唔多 真心快悶

咁又唔好咁講 偶像既文化差異 一個講緊一兩個星期就可以成日見到接觸到既偶像 變左一個高高在上 好難可以接觸到既人 個種心情你地真係未必明...
所以係咪咁kpop先特別多私生飯去搞偶像既私生活？

無咩可能,睇住呢張先

後悔點解之前唔識呢個究極體奈奈

不能面對中

之前夠有前469 mb入左泡團啦,咁咪仲on 9

因為你搵到你的最愛

未接觸過kpop，一接觸到kpop洗腦歌就覺得好睇好型，但係睇返歌詞就真係麻麻地，特別係偶像團體嘅歌，好多都係「賣花讚花香」、粉絲向為主，呢個係我最近唔係好想聽kpop嘅原因。

其實點解要走完一個團去第二個新團 akb又唔係咩限時團

因為AKB唔係終點

48有成員卒業後去泡出道先過46

唔關事
未接觸akb前，我追開apink、gfriend，初期係追4min、2ne1、beast......
越接觸得多就會明白呢一回事。
比如而家blackpink、momoland呢啲女團好hit，但對我來說，真係冇興趣，因為以上嘅歌，我之前都聽過。

唔見得泡係個終點,限時izone2年後完左約仲係度再算啦

山本彩 solo 單曲

4/17 1st「イチリンソウ」

#山本彩
#イチリンソウ

你珠>all 我明既 不過都恭喜你搵到一生中最愛

呢次我就支持k巴牙,珠個種風格泡狗根本copy唔到

睇相覺得彩同夢莉都一齊boy左

AKB係塊跳板
純粹高朱用咗嚟跳去韓國再出道姐

AKB都只係過渡，長期做落去都唔會係好事，特別係冇外簽嘅，出村仲慘。

假假地個勢點頹堆屍都堆到仲叫做百萬女團,有個朵謗下身仲有用既

真係好浪漫 尋覓左九年都搵唔到真愛 驀然回首 竟然遇見禾珠

唔明你意思唔評論。
Btw，wic就算唔中途退賽都未必會去到泡，佢年資太長，本身有外簽。

夏蟲不可語冰

認同，我真係覺得係好事。
係韓國咁大競爭，個個都要train到自己十八般武藝，一個日本妹走入去，係就係去辛苦，唔一定會紅，woolim雖然係有d名氣，但呢d年成績都普通。只不過，韓國公司可以比到你ge訓練制度，akb一定比唔到。過一過去，得就得，唔得咪當留學，一講到尾佢都係想搵一個令自己發展ge機會啫。反正一世留係akb等畢業都冇意思。

利申：睇開韓國野，會follow下日本野。

46果個留起到唔走都係得個坐字,唔會有機會上位,
比佢走好過阻住人地啦

知就唔會有呢個反應啦

如果有用嘅話，就唔會有咁多人出村之後人氣大不如前。
某程度上akb個名係對佢係障礙。

咁多年升呢既點數都加得6677,如果咁易轉到型,當年米高佐敦唔駛話唔打籃球改打棒球結果都係要打番籃球

同訓練機器打唔應該用番佢個套

記得兒登娛樂圈區有人po過新聞，話泡菜國娛樂圈女星一定要被潛規則

mola mola

藝能人你有幾多個真係好紅呀
根本都唔關A唔AKB事 你好彩有料自然會紅架啦

佢而加咪拎咗嚟旁身
唔係48畢業去韓國水花都冇滴啦
高朱而加韓國搜尋網上咗頭十

好彩有影過相同握過手

絲打出真相
等inbox收爆pm

留長少少頭髮姐

咁巴打一定好靚女

出過好多次啦

咪玩我啦，連登邊有inbox

我都係呢場個日佢仲要唔舒服

留TG OK?

留咁追住你d留言黎應？

出手了

你班mk俾條生路黎行下得唔得

真係好撚恐怖
入到48 post都要比班現充撚狗
叫我呢啲真毒情何以堪

我都係被現充撚狗撚既真毒我明...

以前啲po我有留過TG自己慢慢搵

貢型 .gun

你咁講啲厹實衝曬出來

果陣型棍味滲哂出黎

型到跟唔到,我個張就唔貼出來了

搵到了 已經加jo

呢期冇去過信和

原來真係有
我仲諗住吹水

係就好

.Gun

咁真係留過既係唔記得邊個po, 好似係柏木黎之前定唔知有乜野關miyu事個陣

現充加女最快

咁你記得嘅話又加咗未

一馬當先呀, 學野啦

未,因為真係唔記得係邊度留

點跟

成日話追アイドル果d都係毒撚
cls呃9人架呢個po個個都型男索女

俾我掂親果D一係入院一係休養一係畢業得一個冇事

同泡狗勢不兩立

嘩屌又晒名牌串毒撚

高朱只係第1個姐

之後陸陸續續仲應該會有member過檔南泡

到底aks點應付今次嘅軍心動盪呢

收聲啦屌你老母

定d嚟啦ching

我咪毒撚點串毒撚我最多咪比你地班現充mk串同玩弄又出唔到聲既7毒仔

呢到啲人最叻扮三樣野
一係就扮本家死忠
一係就扮窮扮毒！

你就算無推都唔好呢個時間講呢d野呀嘛...

唔係你推就講得輕鬆 收嗲啦

加落下個po#1先

【Bigdata獨家】[AKB48出身竹內美宥與韓國娛樂公司簽約中？3月初訪韓] 4日晚，根據Bigdata獨家報導，從AKB48畢業的歌手竹內美宥於3月初到訪韓國，並正在進行與韓國娛樂公司簽約的事項。據悉她本人也於最近向粉絲們表示“馬上要去韓國，3月份會給大家帶來好消息〜”超期待!!

仲要講到好撚風趣咁真係好撚好笑咩

Wtf

淨係覺得佢啲飯好慘
炒車延期個生誕祭終於搞得成
想話開開心心咁 嚟緊再一齊努力 然後...
唉 有夢想追冇話唔啱 但比著我係班飯真係好心痛咁樣話要走

依家咪三月初,姐係1-3號既事?

其實咁高調話簽韓國
唔怕會有痴線fans搞佢咩

我想嘔加想死

好撚驚佢都係
希望選拔可以留得住佢

學某公司講法: 咩野都可以訓練出黎

不意外

其實泡公司一黎比機會高朱係韓國出道,
二黎用佢名氣帶起D同團韓國新人.
當然最後有機會全隊唔紅得高朱紅, OR 一獲熟, OR 相反

d泡狗係miu bb個twitter係咁叫春真係好撚驚

留tg ok?
做個朋友

佢條腿

畢業走都算好啦
好過hkt 2個,比咁多錢總選推去上位
轉個頭去幫人洗腳過幾年
返到黎都唔知點面對d fans

係去左泡先紅
所以想係泡發展真係不意外
不過都要

件薄紗yum到....

希望miu 唔好去
佢一去實比政治腦泡狗害死

係咪冇橫總睇住個個親信都走佬
真子 高朱 美宥
政治迫害 要走後路

應該唔會去啦 佢宜家資源真心唔錯 無謂去一個cls嘅地方 佢家鄉係泡菜係原罪

佢家鄉做咩

睇下人地幾咁鐘意食泡菜

山口縣 伊藤博文

吓,唔係掛

1905年，日本在日俄戰爭中的日本海海戰（對馬海峽海戰）獲勝後，伊藤博文被任命為第一任韓國統監，並於1907年迫使大韓帝國簽訂第三次日韓協約，將大韓帝國變為日本的保護國。但是伊藤博文本人反對立刻合併大韓帝國，這與許多參與日本對韓政策參與者的想法並不同。
source from wiki

結果,唯一一個反對繼續打泡既，俾泡殺咗

Mako ig live緊,有講韓文,不過好似無講高朱

咁希望啲泡狗仔攪大啲,絕佢去念頭就好

cls

過咗好耐了

泡菜人: 收皮啦你 伊藤博文係山口縣嘅人 下尾都係山口縣嘅人 所以下尾=伊藤=右翼要討伐你

就如山本五十六都反對打美帝都要頂硬上

唔想係到講歷史有興趣可以另開po討論下 我只係知好多韓國人射塔比佢 射到入選拔 握手會又勁多韓國人去握佢 又點睇？

白間呢

肯定有好多沉默既大多數

喂屌你呢張咁撚正嘅

粉絲梗係唔同普通網民 網民痴線好多。。

無話咩點睇

佢係有唔少韓國fans
咁同一個國家都有人政治取向偏激，有人無所謂既

呢個反而都真係似
有睇開佢YouTube channel就知佢呢排突然間係咁po片 最近果首仲要係韓文歌(改日文詞)
似係有野想搞

高朱係無端端話要去韓國啊

唔駛再講 喊緊

痴線唔洗多
1個都夠哂

太田夢莉 ファースト写真集 『 ノスタルチメンタル 』

発売日 2019/3/27
価格 ￥1,944

出得咁急,好似連宣傳期都好短,做乜咁遲講

下尾PD個陣有人拎條觀光節目啲片？屈佢啦
畀泡菜針歷史問題個啲都應該難啲走去發展啦

即刻訂咗

全部都係幻覺

型過奈奈

關射塔咩事
只係有人挖角咪開個好既OFFER留人囉

[url]

講完啦

咁又難啲喎雖然我推緊完美既奈奈,但真係有啲距離,18-19既夢莉仲係咁黑暗中二調皮既小男孩咁

一有少少威脅就話人唔得

夢莉我直頭覺得佢係男仔,大獲

岩
又唔見千葉高朱後藤有
家陣變左搶手貨

希望miu可以為8仔著想
佢一走成個中四國可以正式收皮

下尾pd出唔到道就唔好再去韓國啦
依加穩定有資源會慢慢上升咪幾好

典解

夢莉我支持開都叫威脅

奈奈之後就係夢莉,要屈都唔可以屈個盲既偷睇國家機密,你做人要有啲良心至得

你睇下奈奈高朱萌夏個啲寫真集最少都有成4個月開twitter宣傳下咁,依家月頭講月尾就出喎

唔知係水著定古著好想番17年

本家po7 #9個度已經吹奏緊夢莉,未反過

黃美絲你冇睇？幾個月前放料話下尾反韓條友出黎講左話係為左拉佢落馬先開幾十個ac散個流料出去 已經有個韓飯出晒youtube片開埋po咁同尾尾平反 條片仲差唔多將下尾個生路歷程咁講出黎

巴打都喺講事實啫 冷靜啲 高朱本家top都要投靠泡狗 個啲懷才不遇/係劇場洗腳個啲會點諗 睇到公海班泡狗開post見到有單新聞話pd48完左就一路傾緊 擺明一早想走 一等合約完就過檔

同轉工一樣 邊邊出嘅offer人工高啲咪去邊邊囉 人地泡菜有market有曝光 邊個想日日屈係個up dup劇場仲要俾肥宅毒撚摸手仔

單單選拔都喺營運玩曬 淨喺識推啲太子選拔常連 一啲表現好好既成員就冷落埋一二邊 真喺隨時大難臨頭各自飛

依家本家已經唔喺戰國時代(分團崛起)咁簡單

分團最近雖然由盛轉衰: HKT(指原畢業 櫻花奈子出走) SKE(世一獨大其他人冇出頭機會 小火田都走埋) NGT(Mahoho事件) NMB(白間獨撐)

但喺外面已經俾46狗打到仆街 AKB Group (喺group呀 唔喺本家) 一早輸撚左已經喺不爭既事實 更外面依家仲有泡狗呢個大魔王出手挖角 佢地有鏡頭有關注有飯群有市場 用千葉惠里同後藤萌咲為例 未有pd48之前兩條女都喺洗腳 有左pd48之後兩個人ig follower由幾千/萬幾人飆升到十萬人 首尾呼應返頭兩句 呢啲本家中堅/未來會點諗？依家高朱開左個柒頭 真係好有機會其他人跟埋走

客觀咁睇 我覺得呢個情況仲嚴峻過本家俾分團46狗屌打 因為問題喺結構性嘅

當一個idol group吸引唔到新既飯群就只有收皮嘅份 依家去劇場 全撚部都喺中年呀叔呀伯 (未去過握手會唔知喺唔係 有錯求指正) 當初AKB 2009年開始爆紅就喺因為佢有新意(面對面偶像/總選etc) 吸到唔同嘅飯群關注

1. 神7全部收檔仔都生埋(話題成員全部畢業)
2. 過度商業化剩係識賺錢(每隻專輯都要組明星隊谷銷量 洗腳嘅/rising嘅邊有機會)
3. 所有野公式化/模式化(總選/猜拳/握手/Request hour/紅白) Heavy Rotation咁啲飯都開始悶
4. 幾次關公災難(總選結婚, 雪藏世一, Mahoho事件) 飯群自然流失

我實在睇唔到呢個局點拆 大家都知Akb營運喺幾咁天才幾咁有新意 如果唔係靠核心飯群賣腎瘋狂課金我諗akb由15年起就要收皮

附上與拳王合照一張 (轆轆推)

樓上位巴打唔好玩啦
你度到好橋都無用，佢地會理？
我地香港人黎咋

就算係事實都接受唔到泡狗,已經憎泡狗已經最少憎左成15年

成班人造人真係分唔到樣

有感而發啫 本來淨喺諗住叫個位巴打冷靜啲唔好屌人老母點知 一野打咁多 係對本家滿滿的愛

akb模式開始落後，依加同十年前一樣冇進步過，被時代巨輪慢慢輾壓
唉，呢d野我唔想知只想開開心心飯idol炸

明明係10年櫻十週年 搞壇咁既野

未落後,你睇469都係咁握,泡狗都係咁出生寫又盛,係營運無諗新野去留人引人又開坑咁先係問題

你睇好多前48變左469後覺得睇46係高質好多,呢個又形象同包裝問題

stu我覺得同乃可以一戰

要講既話48依加冇個行出黎係似大佬
就算冇睇開都知佢係top

奈奈算嗎？

咁講 再咁落去AKB只會係行翻M娘條舊路
不過講真 46都唔係好得去邊
欅果邊已經開始死死下

有睇開咪會識佢
仲有46幾多廣告JOB,真係易入屋好多
本家一比落去真係咩都冇咁

愈爛既牌愈要俾心機打！

白石一走就等收皮
欅所以咪直接分2隊算
漢字自家節目先HEA做,村外另一個人黎

我私心覺得奈奈係睇得出係top同壓到場既,你睇上電視個陣有重要既歌有solo位都係奈奈就知,問題係無人識佢麻。

廣告又無乜代言更加唔好提,點入屋

因為平手坂?唔知點解覺得下一代珠就係櫸出黎

但點死法?

我都覺奈奈有霸氣，唔係造型，係一舉手一投足都有。

如果代言到一啲中性潮牌肯定紅

所以本寫真出水著玩波,我屌咩
夏威夷無景我話係長洲影都仲得,到底佢地知唔知應該點影先發揮到奈奈既魅力

3周年Live個場得2700位

佢個節目又唔好睇
個團依家變咗中二病團
仲要萬年都係平手C(雖然真係除咗佢無人有果個氣場

真。
營運落力r啲小牌子俾奈奈代言做起奈奈個朵先就好

飢餓手法你地唔識咩apple之前年年都玩一次

同48一樣
後繼不力
又要為咗銷量用極都係個個批人
成件事開始僵化
唔記得喺邊度聽過日本偶像團最多得10年全盛期

如果唔係成日比文春jer住都仲多幾年玩

又有野想講

肥秋個種唔按章出牌 屎橋多 創新既風格 (以一己之力推猜拳 唔理staff反對) 的確為akb帶嚟輝煌

學肥秋話齋 (求原諒殘體 得呢張)：

點解akb營運咁on9 其實有睇肥秋記錄片嘅都會知 佢地辦事模式係幾咁官僚 做野幾咁拖 幾咁慢 咁樣嘅營運團隊會創造到點樣嘅成績一眼睇曬

akb所有歌都係肥秋填詞 拍個mv啲成員到曬拍攝現場都因爲歌詞未填完拍唔到 個時已經只係13定唔知14年 都仲未搞46已經咁 啲人成日屌最近呢幾年啲歌點難聽 糞曲 啲詞on9 淨係識yah yeah 當你諗下依家要睇咁多團 本家+分團+46+pd48嘅後果會變成點 揀歌填詞拍mv肥秋一腳踢要搞幾撚耐 所以水準下降 啲人話肥秋冇心搞係有原因 )極度懷疑麻友指原親生女啲歌先會回春 之後幾單我諗睇下係咪橫山柏木畢業單 如果唔係都係糞曲嚟㗎啦

老實講 pd48係把雙刃劍 自從有左pd48 我發現成員無可否認地多左流量 你地見公海都有泡狗開post講高朱 Miyu 睇SR都多左見到啲寵寵寵 多左人射塔 未有pd48之前 係呢度難聽啲講都係自己友圍爐 依家已經走左3個top去泡菜國 所謂千里之堤 崩於蟻穴 我相信呢個只係一個開始

如果AKB (Group) 再冇起色 我諗只會成為第二隊早安少女組

究竟係咪肥秋捉盤棋太大我地睇唔透

之前唔係話469個幾炮連水花都唔算咩

個舞台細到我以為切蛋糕就完

呢個舊料當新料用
最爆好似係做第三者同比人偷拍去廁所

但都無理由469(一首都未聽過,但印象中無咩人會用糞黎形容)同48一年得一首聽得入耳相差咁多既,唔講469,講番stu2單,成隻碟尤其係出航更加係水準之作,依家到底係咁岩船個期死肥秋有作詞之神降臨定偏心既問題呢?

都未講佢走數,得閒幫出面寫劇本攪活動唔得閒寫公演?同謝霆鋒明明係唱歌又走去拍戲又扮廚房有咩分別

靈感既野，無得講

仲有就係文春射46既次次都冇力
咩2個成員一齊去食飯,
細個讀書借文具比人
就算負面既張圖都56K咁

48有事就高清大圖

上年總選果期咪46,48,仲有last idol一齊出新歌
有心做定冇心用,係人都知啦

嗱嗱嗱

teacher teacher我覺得曲同mv on9但詞係幾特別架

咁都改變唔到

唔係架
其實舊年首sentimental train係ok架
再夾埋B面嘅君は僕の風同新しいチャイム

只不過乃坂一首想繞遠路回家已經屌打 又唔見48有呢啲質素嘅野

其實傷感列車都只係正常呢,拍埋指原呢首度就明顯差好遠,唔計個cg珠既話其實首歌經費應該低過55

今時今日仲要聽櫻花花瓣2008

特別

諗起上年去原宿咁啱teacher teacher出 係竹下道由街頭行到街尾起碼播左十次 心諗果然係偽韓風係幾洗腦嘅

咁詞先係肥康主軸嘛。

罪大㩒撚住咋

繞遠路話哂都top既畢業單

倒轉黎講，欅好多單既緊詞主軸離唔開要懶理世人目光,要做自己。其實異曲同工姐。

娘娘個d又唔見有d咁既質素偏心到

娘娘首畢業單其實唔衰㗎啵
我覺得個曲揀得幾好
感覺係由輝煌去到尾段曲終人散嘅感覺
係個MV植入式廣告

以前唔會咁寫掛
但偏心就一定,因為肥秋寫埋劇比佢做
仲要上年已經畢業,特登今年先搞畢業live,再接住做肥秋寫套劇
做到咁真係過份左囉

經過惡夢既一日,希望泡狗班人造人早日收皮

等於叫48g執柒曬佢一樣喎

乜撚野logic
你講緊乜

叫泡狗收皮=叫48g收皮
呢兩個毒瘤一樣永遠長存

就係問緊你點解會係等號🤔

呢兩句成日係本家post都見到啦
10年後呢兩樣咪又一直係到

48係樂壇幾毒瘤都好但佢至少係00年代後期帶返起偶像熱潮

同埋就算佢係做樣都好起碼48都會搞下311呢d慈善event，STU又會為雨災籌下款

你想佢收檔還收檔，我就想問下你點解要泡狗收檔就等於要48收檔

而家48收入都係來自泡狗？

咁你死返出公海啦
指原都就畢業
48唔關你事架啦

癡線你叫走就要走㗎啦？

唔好走
你都係想引戰姐
咁就留喺度俾我屌老母啦

想點屌？
認真講事實又唔撚鐘意
m娘到呢一刻都生存緊
48g咪一樣
泡狗我都想佢含撚㗎
但十年前已經叫緊呢家咪一撚樣
屌人老母唔該望下個老母乜撚樣先得㗎

叫泡狗收皮
同叫48收皮
係兩樣野來
你將兩樣野拉埋一齊出來講咁就叫事實？
你弱智就係事實

更何況你係指原推（好似仲係HKT推？）
指原一畢業就要人地團收皮？
你改撚走個名先再入來嘈啦弱智

諗左好耐,唯有安慰自己高朱個團會係二人團啦

如果係高朱同權F

佢都唔撚係指原推 之前先係博多post比人屌到七彩

不過去左泡狗個邊就唔會再收到佢既消息了,因為唔會接觸任何泡狗既娛樂野

唔會掛雖然呢度好多人既id同推個個關係都唔大

諗起上次文春爆白石中學俾人欺凌係因為佢幫另一個被欺凌者出頭

心諗文春做咩係到吹奏白石

仲有次就影到白石帶休養緊嘅後輩食高級烤肉，心諗

12年話teams新公演完成咗80%嘛講咗成十年咁滯

令我諗起以前bt套戲去到99.99%無種卡左係度

之前啲人問佢推邊個都答唔出
噏完一大輪先話自己係指原推
好啦咁大家咪問佢鐘意牙指啲乜 答唔出

結果佢潛咗水一排

估唔到淨低20%係咁難做

一定好高質

個名唔係寫到明咩

鍾意指啲乜任吹,腳牙口材牙經歷呢啲求其答都有分格

講真要答又有幾難

不過佢又答唔出 淨係識係IZ*ONE post扮大佬

題材可能係探究宇宙萬物既起源呢

傻豬黎 肥秋點止本家+分團+46+pd48

LAST IDOL
22/7
隊新BAND

櫻花花瓣2018ver.

同X japan new album鬥耐

yes當年文春吹到好大好似想整死西野咁款結果都係冇事

所以話正常人邊有可能寫得切,仲有時間幫手去度劇本,一係掛名但外判俾人一係就yayayawowowo咁

要寫歌俾首爾48嘛

「泡狗我都想佢含撚㗎」
姐係含緊泡狗撚

其實IDOL ED世代交替都好正常既

而家都好似少左人抽公演 啲歌已經5年10年

肥秋不嬲係一條team多過係一個人
買詞係公開的秘密

唔通人地含得好爽又同你講咩

我同你都關 咁你講邊d關係唔大先？

想知

例如世界仔？成日黑本家mb

而家推長髮奈奈

含到雪雪聲

加抽左4月尾
而家抽緊希望中多D

我諗唔會4月頭福岡做最後握手掛

留名睇4月尾都唔握又返品

佢有個自動filter日飯(男)講咩都等如睇唔到的

玩咁大?啲人點睇得出

我想知佢過到去，點算

佢溝通無問題啦,聽啲老飯話成個youtube premium只講泡話唔答日文問題/comment咁滯

大家都明白左

阿叔阿伯飯=痴心情長劍日本10年飯
後生潮人矇豬眼=大韓飯

明啦唔好多講

後生女嘛，make sense嘅

咁25

就咁聽好過份噃

其實我寧願12月23個日係最後握手會，呢家搞到我5月5-6唔知用咩心情去見佢

仲要拖到5月都唔知想點

好似比人NTR咁
遲D一定會定時拍返幾條片係講日文

依加群情洶湧,唔拖返幾個月邊敢出黎見面
你睇NGT件事仲拖緊就知啦
但5月佢已經係泡菜既人,怕唔怕D人仲兇狠

遞左信仲驚乜

佢唔係鹽慣咩

唔怕人有人斬佢?

真相得一個,文春記者推白石

斬都斬ngt幾件先啦

好少見文春幫女idol講好說話

NGT事件起日本成日都發生既事,只係今次多人識先咁大迴響
去泡菜就唔同喇,好似費高過檔皇馬咁

日本仔好似好憎人玩背叛

開個韓劇台都比人屌到2046啦
以前起nico睇韓國人生放送,
成班入去笑佢馬面人,叫佢返韓國,唔好污染日本
仲ban左佢幾次生放,幾難聽既說話都有

日本仔同泡仔d恩怨都幾多

以前d jk起twitter都會話鐘意防彈,少女時代,呢d kpop團
最近見既都係得izone

izone 日本showcase下面打call都係女聲多

狗公

IZONE 搭JR見過有妹妹仔係度睇

其他團我覺得好難講

有jk twitter

根本啲kpop女團同48 完全唔同粉絲群，年齡層

睇fans meeting既相都知
48既多數都係呀叔
46既後生好多,仲幾多係女黎
izone食正韓國熱潮,仲要有日本妹起到,仲易入口
之前紅既twice又係有日本妹

我睇個D日本妹點解全部都冇對IZONE有興趣

起twitter一搵就大把啦
但twitter佢地一畢業就del
ig就唔del會用落去

點解畢業就del

咁要問返d jk
好多個都係咁

同jk有計傾

我睇相架ja,唔會講野

大佬你直接去問下佢地有冇睇咪知

就係冇

多數係驚比人起返d黑歷史出來
正如香港人用fb 間唔中都會因某d事而轉ac/del ac啦

想睇黑歷史

係咪唔想你地睇左其他唔睇佢地先話冇咋

一多相就好易比人起到d分身出黎

有都del哂啦,早幾日先高校卒業

優叔今日好靚

太遲入坑了,未經歷過最美好既年代

11年中入坑 優子 陽菜全部黎完先睇12第一次去戲院睇rh 13飛日本順便睇東蛋 年尾香港第一次握手握明音佢地 14真係飛日本為睇名蛋 同年暑假第一次日本握手 15第一次合照會...之後一直到家下比起好多人好似算早入 叫車邊經歷過最美好時代 但我到今日都係未見過優子真人

我都唔知幾時叫真係入坑
最初SD歌比我聽果個都已經生左2件出黎

巨巨既心路歷程

其實我上年先第一次日本握手

好想番17年

咁你要跟台仔學野了

學咩？時光倒流？

希望呢幾時會有啲好消息沖喜下

NMB48岩田桃夏が卒業発表

連五期都跳船

molamola, 難得我居然認得佢

下尾、やんわりと韓国行き否定

未收到通知姐

勁 我唔認得佢..但聽過個名都知係nmb5期 又咁早走

我相信佢一定唔會對唔住8仔

啲肉

煲左僕だって泣いちゃうよ個mv成百次,個幕佢有定鏡所以認得

好肥

1000